有冇ive土木工程夜校師兄可以分享下source

救人一命勝造七級浮屠

你問吓你隔離個同學就會有，信我

利申：上堂坐你後邊

明明要返學
點解唔搵同學呢？